{
  "Existing User": "已注册用户",
  "New User": "新用户",
  "Login": "登录",
  "Email": "电子邮件",
  "Password": "密码",
  "FORGOT PASSWORD": "忘记密码",
  "CREATE ACCOUNT": "创建账号",
  "For enquiries": "如有疑问，请电邮至",
  "Please check your inbox/junk to verfiy your email": "确认电邮已发出,请检查",
  "Error": "错误",
  "Incorrect login credential": "登入资料不正确",
  "Kindly fill up all the fields": "请输入所有资料",
  "FORGOT PASSWORD": "忘记密码",
  "ENTER EMAIL ADDRESS TO RESET PASSWORD": "输入电子邮件地址以重置密码",
  "RESET PASSWORD": "重设密码",
  "Please check your inbox/junk to reset": "重设电邮已发出,请检查",
  "The email is invalid": "电子邮件不正确",
  "CREATE ACCOUNT": "创建账号",
  "Kindly Enter Following Information": "请输以下资料",
  "NAME": "名字",
  "PHONE NUMBER": "电话号码",
  "POSTAL CODE": "邮政编码",
  "Confirm Password": "确认密码",
  "Password is not identical.": "确认密码不一致",
  "Account Created": "账号已建立",
  "The provided password is too weak": "密码不够强",
  "The credential has been used": "账号已创建",
  "SUBMIT": "提交",
  "HOME": "主页",
  "EVENTS": "事件",
  "ALERTS": "警报",
  "SETTINGS": "设置",
  "HELLO": "你好",
  "YOU CAN FIND VOLUNTEERING AND CAREGIVING INFORMATION FROM THE FOLLOWING:": "你能从以下找到更多关于义工和看护的资料:",
  "BEFRIENDING VOLUNTEER": "伴友义工",
  "COMMUNITY ENGAGEMENT": "社区参与",
  "HEALTH CHECK": "健康检查",
  "HEALTH SCREENING": "健康检查",
  "VOLUNTEERING INFO": "义工资料",
  "STORE": "商店",
  "CAREGIVER SERVICES": "看护服务",
  "Loading": "稍等...",
  "UPCOMING": "来临活动",
  "PAST": "过去活动",
  "Events": "活动",
  "DATE": "日期",
  "TIME": "时间",
  "DETAILS": "细节",
  "ADDRESS": "地址",
  "MAP": "地图",
  "Visiting": "探访",
  "From": "来自",
  "ALERT TRIGGERED ON:": "警报已触发:",
  "LAST KNOWN LOCATION:": "最后已知位置:",
  "REMARK": "备注:",
  "EMERGENCY TRIGGERED": "紧急触发",
  "ALERTS": "警报",
  "NEW": "新的",
  "ATTENDED": "被关注",
  "ATTENDED BY YOU": "你已经查问",
  "ATTENDED BY": "以被关注:",
  "MESSAGE": "信息:",
  "Profile": "个人资料",
  "SHOW QR CODE": "显示QR码",
  "Logout": "登出",
  "SETTINGS": "设置",
  "For enquiries": "如有疑问，请电邮至",
  "QR Code": "QR码",
  "Are you sure you want to delete profile": "您确定要删除资料?",
  "OK": "好的",
  "Ok": "好的",
  "CANCEL": "取消",
  "Delete Profile": "删除资料",
  "Optional": "可选的",
  "CALL": "拨打电话",
  "ATTENDED": "已被关注",
  "Add Message": "添加讯息",
  "View All Message": "查看所有讯息",
  "Message": "讯息",
  "Leave message here so other carers can be seen": "请留下信息以让其他看护者知道情况",
  "Submit Case Note": "提交案例记录",
  "View Case Note": "案例记录",
  "Profile Badge": "个人证件",
  "Start Session": "开始活动",
  "Remark": "备注",
  "Case Note": "案例记录",
  "ACTIVITY": "活动:",
  "Select Activity": "选择活动",
  "Art": "美术",
  "Fitness": "运动",
  "Drawing": "画画",
  "Tidying": "打扫",
  "Chatting": "聊天",
  "Other": "其他",
  "Time in": "开始时间:",
  "Time Out": "结束时间:",
  "DURATION": "用时:",
  "REQUIRES FOLLOW-UP": "需要跟进:",
  "Attachment": "附件:",
  "Yes": "是",
  "No": "不是",
  "Upload Profile Picture": "点击以上载头像",
  "Optional": "自选的",
  "Submitted Successfully": "提交完成!",
  "Loading...": "加载中...",
  "No Events": "没有活动",
  "Relevant events will appear in this space": "相关活动将会显示于此",
  "SIGN UP": "报名",
  "Health": "健康",
  "Gender": "性别",
  "Date of Birth": "生日日期",
  "Home Address": "住家地址",
  "Male": "男性",
  "Female": "女性",
  "By creating an account, you have read and acknowledge the ": "通过创建帐户，您已阅读并确认",
  "Privacy Policy": "隐私政策",
  "Creating...": "创建中...",
  "COMMUNITY": "社区",
  "Medical / Activities": "医疗 / 活动",
  "Silver Surfers": "银发飙网者",
  "Select Date": "选择日期",
  "Select Time": "选择时间",
  "You have booked Health Check": "健康检查已预定",
  "HEALTH HISTORY": "健康史",
  "HEART RATE": "心跳",
  "SPO2": "血氧饱和度",
  "TEMPERATURE": "体温",
  "BLOOD PRESSURE": "血压",
  "SYSTOLIC": "收缩压",
  "DIASTOLIC": "舒张压",
  "BLOOD GLUCOSE": "血糖",
  "WEIGHT": "重量",
  "HEIGHT": "身高",
  "BMI": "体重指数",
  "UPDATED ON": "更新于",
  "Select Date and Time below and click \"Ok\" to book a slot:": "选择以下日期和时间然后点击\"好的\"以预定:",
  "Select Date and Time below and click \"Ok\" to modify:": "选择以下日期和时间然后点击\"好的\"以更改:",
  "Sign up successfully": "报名成功",
  "Cancel successfully": "已经取消报名",
  "New Version Available": "新版本已上线",
  "Do you want to proceed for update?": "是否要更新?",
  "NUMERIAL": "数字",
  "GRAPH": "图表",
  "RECORDED AT": "记载于",
  "Merchants": "商品",
  "RECYCLING": "回收",
  "NO DATA AVAILABLE": "无健康数据",
  "LOGIN WITH PHONE NUMBER": "使用电话号码登录",
  "LOGIN WITH EMAIL ADDRESS": "使用电子邮件地址登录",
  "No internet is available": "没有互联网可用",
  "CHANGE LANGUAGE": "更换语言",
  "ENGLISH": "英语",
  "CHINESE": "华语",
  "MALAY": "马来语",
  "Which of the following is NOT a chronic disease?": "以下哪项不是慢性病？",
  "Type 2 diabetes": "2 型糖尿病",
  "Cancer": "癌症",
  "Malaria": "疟疾",
  "Heart disease": "心脏病",
  "Which of the following is NOT a risk factor for chronic disease?": "以下哪项不是慢性病的危险因素？",
  "Lack of physical activity": "缺乏体力活动",
  "Smoking": "吸烟",
  "High blood pressure": "高血压",
  "Eating a balanced diet": "均衡饮食",
  "Which type of diabetes is most commonly associated with an unhealthy lifestyle?": "哪种类型的糖尿病最常与不健康的生活方式有关？",
  "Type 1 diabetes": "1 型糖尿病",
  "Type 2 diabetes": "2 型糖尿病",
  "Gestational diabetes": "妊娠糖尿病",
  "All of the above": "以上所有",
  "What percentage of chronic diseases are preventable?": "有多少慢性病是可以预防的？",
  "0-10%": "0-10%",
  "30-40%": "30-40%",
  "50-60%": "50-60%",
  "80%": "80%",
  "Which of the following is NOT a way to reduce the risk of chronic disease?": "以下哪项不是降低慢性病风险的方法？",
  "Quit smoking": "戒烟",
  "Eating a balanced diet": "均衡饮食",
  "Stay physically active": "保持身体活跃",
  "Drink alcohol in moderation": "适度饮酒",
  "Which of the following is a healthy source of protein?": "以下哪项是健康的蛋白质来源？",
  "Red meat": "红肉",
  "Beans": "豆类",
  "Processed meats": "加工肉类",
  "Butter": "黄油",
  "Which type of fat should be limited in the diet to reduce the risk of chronic disease?": "饮食中应限制哪种脂肪以降低患慢性病的风险？",
  "Saturated fat": "饱和脂肪",
  "Unsaturated fat": "不饱和脂肪",
  "Trans fat": "反式脂肪",
  "All of the above": "以上所有",
  "What is the recommended daily intake of fruits and vegetables?": "水果和蔬菜的每日推荐摄入量是多少？",
  "1-2 servings": "1-2份",
  "3-4 servings": "3-4份",
  "5-6 servings": "5-6份",
  "7-8 servings": "7-8份",
  "Which of the following is a risk factor for high blood pressure?": "以下哪项是高血压的危险因素？",
  "Lack of physical activity": "缺乏体力活动",
  "Obesity": "肥胖",
  "Smoking": "吸烟",
  "All of the above": "以上所有",
  "What is a healthy BMI range for adults?": "成人的健康 BMI 范围是多少？",
  "16-20": "16-20",
  "20-25": "20-25",
  "26-30": "26-30",
  "31-35": "31-35",
  "Which of the following is a healthy source of carbohydrates?": "以下哪项是碳水化合物的健康来源？",
  "White bread": "白面包",
  "Brown rice": "糙米",
  "Potato chips": "薯片",
  "Sugary drinks": "含糖饮料",
  "Which of the following is a healthy source of fat?": "以下哪项是健康的脂肪来源？",
  "Butter": "黄油",
  "Olive oil": "橄榄油",
  "Fried foods": "油炸食品",
  "Processed foods": "加工食品",
  "Which of the following is NOT a benefit of regular physical activity?": "以下哪项不是定期体育锻炼的好处？",
  "improved mental health": "改善心理健康",
  "Lower risk of chronic disease": "降低患慢性病的风险",
  "Weight gain": "体重增加",
  "Improved cardiovascular health": "改善心血管健康",
  "What is a healthy blood pressure range?": "什么是健康血压范围？",
  "120/80": "120/80",
  "140/90": "140/90",
  "160/100": "160/100",
  "180/120": "180/120",
  "Which of the following is a risk factor for high cholesterol?": "以下哪项是高胆固醇的危险因素？",
  "Lack of physical activity": "缺乏体力活动",
  "Obesity": "肥胖",
  "Smoking": "吸烟",
  "All of the above": "以上所有",
  "Which of the following is a healthy source of calcium?": "以下哪项是钙的健康来源？",
  "Soft drinks": "汽水",
  "Cheese": "奶酪",
  "Red meat": "红肉",
  "Leafy greens": "绿叶蔬菜",
  "Which of the following is a chronic disease?": "以下哪项属于慢性病？",
  "Flu": "流感",
  "Diabetes": "糖尿病",
  "Malaria": "疟疾",
  "Dengue": "登革热",
  "What is the most effective way to prevent chronic diseases?": "预防慢性病最有效的方法是什么？",
  "Eating junk food": "吃垃圾食品",
  "Sleeping for less than 5 hours a night": "每晚睡眠少于 5 小时",
  "Engaging in regular physical activity": "定期参加体育活动",
  "Smoking cigarettes": "抽烟",
  "Which of the following is a risk factor for chronic disease?": "以下哪项是慢性病的危险因素？",
  "Eating a balanced diet": "均衡饮食",
  "Being physically active": "身体活跃",
  "Drinking water regularly": "定期喝水",
  "Smoking cigarettes": "抽烟",
  "Which type of exercise is most effective for preventing chronic disease?": "哪种运动对预防慢性病最有效？",
  "Weightlifting": "举重",
  "Yoga": "瑜伽",
  "Running": "跑步",
  "Swimming": "游泳",
  "Which of the following is a good source of fibre?": "以下哪项是纤维的良好来源？",
  "White bread": "白面包",
  "Brown rice": "糙米",
  "French fries": "炸薯条",
  "Chocolate cake": "巧克力蛋糕",
  "Which of the following is a good source of protein?": "以下哪项是蛋白质的良好来源？",
  "Potato chips": "薯片",
  "Fried chicken": "炸鸡",
  "Lentils": "扁豆",
  "Donuts": "甜甜圈",
  "Which of the following is a risk factor for heart disease?": "以下哪项是心脏病的危险因素？",
  "Eating fruits and vegetables": "吃水果和蔬菜",
  "Being physically active": "身体活跃",
  "High blood pressure": "高血压",
  "Getting enough sleep": "充足的睡眠",
  "Which of the following is a risk factor for type 2 diabetes?": "以下哪项是 2 型糖尿病的危险因素？",
  "Eating a balanced diet": "均衡饮食",
  "Being physically active": "身体活跃",
  "Being overweight": "超重",
  "Not drinking enough water": "没有喝足够的水",
  "Which of the following is a good source of calcium?": "以下哪项是钙的良好来源？",
  "White bread": "白面包",
  "Green leafy vegetables": "绿叶蔬菜",
  "French fries": "炸薯条",
  "Soda": "苏打水",
  "Which of the following is a risk factor for cancer?": "以下哪项是癌症的危险因素？",
  "Eating a balanced diet": "均衡饮食",
  "Being physically active": "身体活跃",
  "Smoking cigarettes": "抽烟",
  "Getting enough sleep": "充足的睡眠",
  "Which of the following is a good source of vitamin C?": "以下哪项是维生素 C 的良好来源？",
  "Soda": "苏打水",
  "Potato chips": "薯片",
  "Oranges": "橘子",
  "Pizza": "披萨",
  "Which of the following is a risk factor for stroke?": "以下哪项是中风的危险因素？",
  "Eating a balanced diet": "均衡饮食",
  "Being physically active": "身体活跃",
  "High blood pressure": "高血压",
  "Drinking plenty of water": "多喝水",
  "What is the recommended daily water intake for adults?": "成人每天的推荐饮水量是多少？",
  "1 litre": "1升",
  "2 litre": "2升",
  "3 litre": "3升",
  "4 litre": "4升",
  "Which of the following is a good source of healthy fats?": "以下哪项是健康脂肪的良好来源？",
  "Fried chicken": "炸鸡",
  "Avocado": "鳄梨",
  "Donuts": "甜甜圈",
  "Ice cream": "冰淇淋",
  "Correct Answer: ": "正确答案: ",
  "View Attempted Result": "查看尝试的答案",
  "Welcome to ": "欢迎来到 ",
  " Attempt(s)": " 尝试次数",
  " Multiple-Choice Questions": " 选择题",
  "Please answer all the questions": "请回答所有问题",
  "You have answered this question correctly.": "你已经正确回答了这个问题。",
  "I wish to receive volunteering event details": "我希望收到志愿活动的详细信息",
  "Proceed to submit your updated profile?": "确定提交更新后的个人资料？",
  "Update Profile": "更新个人资料",
  "Quizzes": "问答题",
  "Games": "游戏",
  "Local Community Merchants": "社区商品",
  "National Family Weekend": "全国家庭日",
  "Score": "分数",
  "Available until": "开放至",
  "Answer all the questions carefully before submitting": "提交前仔细回答所有问题:",
  "There will be ": "这问答题将会有 ",
  " Multiple-Choice Questions in this quiz": " 题选择题",
  "Start": "开始",
  "You had attempted this quiz": "你已经尝试这项问答题",
  "Proceed to submit?": "确定提交?",
  "Result": "成绩",
  "You got ": "你答对 ",
  " correct answer(s)": " 道问题",
  "When did Singapore celebrate its bicentennial (200 years)?": "新加坡什么时候庆祝建国二百周年（200 周年）？",
  "2018": "2018年",
  "2019": "2019年",
  "2020": "2020年",
  "2021": "2021年",
  "How many MRT lines are there currently?": "目前有多少条捷运线",
  "6": "6个",
  "7": "7个",
  "8": "8个",
  "9": "9个",
  "What is the oldest town in Singapore?": "新加坡最古老的城镇是哪个？",
  "Toa Payoh": "大巴窑",
  "Marine Parade": "马林百列",
  "Tiong Bahru": "中峇鲁",
  "Queenstown": "女皇镇",
  "Most expensive building in Singapore?": "新加坡最昂贵的建筑？",
  "Esplanade": "滨海艺术中心",
  "Marina Bay Sands Hotel": "滨海湾金沙酒店",
  "CapitaGreen": "嘉德绿",
  "Fullerton Hotel": "浮尔顿酒店",
  "What is the inspiration behind Esplanade?": "Esplanade 背后的灵感是什么？",
  "Durian": "榴莲",
  "Sun Shades": "遮阳帘",
  "Pineapple": "菠萝",
  "Water Balloons": "水气球",
  "Which one of these is NOT a Singapore museum?": "以下哪个不是新加坡博物馆？",
  "National Gallery": "国家美术馆",
  "Philatelic Museum": "集邮博物馆",
  "Civil Defence Gallery": "民防长廊",
  "Peranakan Museum": "土生华人博物馆",
  "Which one of these areas does the rail corridor NOT pass by?": "铁路走廊不经过以下哪个区域？",
  "Kranji": "克兰芝",
  "Bukit Timah": "武吉知马",
  "Outram": "欧南",
  "Jurong East": "裕廊东",
  "How many different Mandai Wildlife parks do we have?": "我们有多少个不同的万礼野生动物园？",
  "3": "3个",
  "4": "4个",
  "5": "5个",
  "7": "7个",
  "What is Singaporean boys’ favourite island?": "新加坡男孩最喜欢的岛屿是什么？",
  "Pulau Ubin": "乌敏岛",
  "Sisters’ Island": "姐妹岛",
  "Pulau Semakau": "实马高岛",
  "Tekong Island": "德光岛",
  "How many public universities are there in Singapore?": "新加坡有多少所公立大学？",
  "4": "4个",
  "6": "6个",
  "8": "8个",
  "10": "10个",
  "Which museum features full sized dinosaur bones?": "哪个博物馆有完整尺寸的恐龙骨骼？",
  "Haw Par Villa": "虎豹别墅",
  "Art Science Museum": "艺术科学馆",
  "Lee Kong Chian Natural History Museum": "李光前自然历史博物馆",
  "Singapore Discovery Centre": "新加坡探索中心",
  "What are Pulau Bukom and Jurong Island known for?": "Pulau Bukom 和裕廊岛以什么闻名？",
  "Water Treatment": "水处理",
  "Semiconductors": "半导体",
  "Textiles": "纺织品",
  "Petrochemicals": "石化",
  "What is Semakau Island known for?": "实马高岛以什么闻名？",
  "Energy Production": "能源生产",
  "Water Production": "产水量",
  "Landfill": "垃圾填埋场",
  "Tourism": "旅游",
  "Where is the last fishing village in Singapore located?": "新加坡最后一个渔村在哪里？",
  "Marine Parade": "马林百列",
  "Sembawang": "三巴旺",
  "Seletar": "实里达",
  "Tuas": "大士",
  "How many public airports do we have in Singapore?": "新加坡有多少公共机场？",
  "5": "5个",
  "4": "4个",
  "3": "3个",
  "2": "2个",
  "What is the famous cyclist landmark in Tuas?": "大士著名的自行车地标是什么？",
  "Dam": "坝",
  "Power Plant": "发电厂",
  "Lamp Post": "灯柱",
  "Port": "港口",
  "Where can you NOT find waterfalls in Singapore?": "在新加坡哪里找不到瀑布？",
  "Jewel Changi Airport": "星耀樟宜机场",
  "Jurong Bird Park": "裕廊飞禽公园",
  "Nanyang Technological University": "南洋理工大学",
  "Suntec City": "新达城",
  "How many island make up Jurong Island?": "裕廊岛由多少个岛组成？",
  "9": "九个",
  "7": "七个",
  "5": "五个",
  "3": "3个",
  "What food do we NOT produce locally in Singapore?": "我们不在新加坡本地生产哪些食品？",
  "Eggs": "鸡蛋",
  "Wasabi": "芥末",
  "Fish": "鱼",
  "Vegetables": "蔬菜",
  "Where is Singapore’s largest Buddhist temple located?": "新加坡最大的佛教寺庙位于何处？",
  "Changi": "樟宜",
  "Bright Hill": "光明山",
  "Chinatown": "唐人街",
  "Outram": "欧南",
  "Which of these estates have a service reservoir?": "这些屋村中有哪些设有配水库？",
  "Chinatown": "唐人街",
  "Queenstown": "女皇镇",
  "SengKang": "盛港",
  "Woodlands": "兀兰",
  "Besides The Istana located in Orchard, where else is another istana located?": "除了位于乌节路的 The Istana，还有哪里有另一座总统府？",
  "Bukit Timah": "武吉知马",
  "Novena": "诺维娜",
  "Botanic Gardens": "植物园",
  "Queenstown": "女皇镇",
  "Where can you NOT find horses in Singapore?": "在新加坡哪里找不到马匹？",
  "Turf City": "马城",
  "Pasir Ris Park": "白沙公园",
  "Caldecott": "卡尔德科特",
  "Jurong East": "裕廊东",
  "What is our UNESCO World Heritage Site?": "什么是我们的联合国教科文组织世界遗产？",
  "Gardens by the Bay": "滨海湾花园",
  "Padang": "原野",
  "Marina Bay Sands": "滨海湾金沙",
  "Botanic Gardens": "植物园",
  "Which one of these is not a nature reserve?": "以下哪一个不是自然保护区？",
  "Labrador Park": "拉布拉多公园",
  "Seletar Island": "实里达岛",
  "Sungei Buloh": "双溪布洛",
  "Bukit Timah Hill": "武吉知马山",
  "Where is the Science Centre going to be relocated to?": "科学中心将搬迁到哪里？",
  "Jurong Lake District": "裕廊湖区",
  "Punggol Digital District": "榜鹅数码区",
  "Bidadari": "比达达里",
  "Gillman Barracks": "吉尔曼兵营",
  "Where in Singapore is known for turtles?": "新加坡哪里以海龟闻名？",
  "Kusu Island": "龟须岛",
  "Sudong Island": "苏东岛",
  "Senang Island": "士南岛",
  "Coney Island": "Coney Island",
  "Where in Singapore can you find hot springs?": "在新加坡哪里可以找到温泉？",
  "Seletar": "实里达",
  "Sembawang": "三巴旺",
  "Pasir Ris": "巴西立",
  "Bedok": "勿洛",
  "Which company is closely related to Haw Par Villa?": "哪家公司与虎豹别墅关系密切？",
  "Eagle Brand": "鹰牌",
  "Axe Brand Oil": "斧标油",
  "Mopiko Cream": "莫皮科霜",
  "Tiger Balm": "万金油",
  "What is the tallest building in Singapore?": "新加坡最高的建筑是什么？",
  "UOB Plaza One": "大华银行大厦",
  "Guoco Tower": "国浩大厦",
  "One Raffles Place": "莱佛士码头一号",
  "Republic Plaza": "共和大廈",
  "CARD MATCHING": "匹配游戏",
  "SNAKE": "贪吃蛇",
  "SELECT DIFFICULTY": "选择难度",
  "Easy": "简单",
  "Medium": "中等",
  "Hard": "困难",
  "Congratulation, you did it!!": "恭喜，你做到了!!",
  "Time is up!!": "时间到!!请再试一次...",
  "Time Left:": "剩下: ",
  " second(s)": " 秒",
  "Snake Game Instruction": "1. 控制箭头键以移动蛇。\n2. 当蛇找到食物时，它会吃掉食物，从而变得更大。\n3. 当蛇碰撞墙壁或进入自身时游戏结束。\n4. 目标是在发生这种情况之前让蛇尽可能变更大。",
  "** Instruction **": "操作说明",
  "Game Over": "游戏结束",
  "Your scored ": "您的分数 ",
  "Change Language": "更换语言",
  "Change Language2": "更换\n语言",
  "Community, Family, Games, Jobs and Health": "社区、家庭、游戏、工作和健康",
  "Merchants and Partners": "商家和合作伙伴",
  "Sign In To Earn Points": "登录赚取积分",
  "Register For Talks and Lucky Draws": "注册讲座和幸运抽奖",
  "Upcoming CC Events": "即将举行的CC活动",
  "Login with Email": "使用电子邮件登录",
  "Login with Phone Number": "使用电话号码登录",
  "Request Code": "继续",
  "With Email": "电子邮件",
  "With Phone Number": "电话号码",
  "With using": "使用",
  "POINT EARNED": "获得的积分",
  "Congratulation, ": "恭喜, ",
  "Keep it up, ": "加油, ",
  "you have collected:": "你获得:",
  "points": "积分",
  "Points can be collected by participating in quizzes and games. Higher points will give you higher chance to win in lucky draw": "可以通过参加问答题和游戏来收集积分。",
  "POINT EARNED HISTORY": "获得的积分记录",
  "Point(s)": "积分",
  "NO DATA AVAILABLE": "没有数据",
  "Join the event": "参加活动",
  "Lucky Draw": "抽奖",
  "Point(s) Eligible": "符合条件的积分",
  "eligible point(s)": "符合条件的积分",
  "Eligible point(s) counted for lucky draw. 1 point equal 1 chance.": "符合条件的积分将被计入抽奖。1积分等于1次机会。",
  "Lucky Draw Result": "抽奖结果",
  "Coming Soon": "即将推出",
  "Prizes": "奖品",
  "(worth more than SGD250)": "(价值超过SGD250)",
  "Your Chance(s)": "你的机会",
  "Points can be accumulated by participating in quizzes and games from 10 Jun 2023 12:00am to 11 Jun 2023 3:00pm. 1 point is entitled to 1 lucky draw chance. ": "2023年6月10早上9:00至下午5:00和2023年6月11日早上9:00至下午2:00期间参加小测验和游戏可累积积分。 1分可获得1次抽奖机会。",
  "Result": "抽奖结果",
  "Lucky draw result will be announced by emcee around 3pm and you can check the result from the app. Prize can be claimed on the spot or collect from CC on Monday during office hours.": "幸运抽奖结果将于下午 3 点左右由司仪公布，您可以通过应用程序查看结果。 奖品可即场领取或于周一办公时间到CC领取。",
  "Difficulty": "难度",
  "Points": "积分",
  "CARD MATCHING HISTORY": "匹配游戏记录",
  "SNAKE HISTORY": "贪吃蛇记录",
  "Phone number exists in our records, kindly proceed to login with previous credential": "电话号码已被用于注册，请使用之前创建的账号登录",
  "Get Verification Code": "获取验证码",
  "Enter Verification Code from SMS": "请输入验证码",
  "Verification Code": "验证码",
  "Kindly proceed to Login With Phone Number": "请使用创建的电话号码登录",
  "Invalid Code": "验证码无效",
  "The verification code has expired. Please try again.": "验证码已过期。 请再试一次。",
  "Getting Verification Code...": "获取验证码...",
  "Do you want to download our mobile app": "您想下载我们的应用程序吗",
  "Volunteering": "志愿服务",
  "Schedules": "时间表",
  "Case Notes": "案例笔记",
  "Emergency": "紧急情况",
  "Check In Status": "签到记录",
  "Chat": "聊天",
  "QR Scanner": "QR扫描器",
  "Last Record:": "最后记录:",
  "Attendee": "出席者",
  "Triggered On": "记录于",
  "Recorded On:": "记录于",
  "Attended By": "以被关注",
  "EMERGENCY TRIGGERED": "紧急触发",
  "TRIGGERED ON": "警报触发于",
  "I have attended": "我已关注",
  "Status": "状况",
  "Chat / Update Others": "聊天 / 于其他人更进",
  "No Senior(s) Was Paired": "还没配对与任何人",
  "Relevant content will appear in this space": "相关内容将会显示于此",
  "Visited By ": "访问者",
  "TIME IN": "开始时间",
  "TIME OUT": "结束时间",
  "Duration ": "用时",
  "Activities ": "活动",
  "Remarks ": "评论",
  "*** Follow-up is required ***": "*** 需要跟进 ***",
  "Follow-up: Yes": "需要跟进: 是的",
  "Follow-up: No": "需要跟进: 不是",
  "Follow-up Selection": "需要跟进",
  "Status: open": "状态：未关注",
  "Status: close": "状态：以被关注",
  "New": "新",
  "Pedometer": "计步器",
  "Steps": "步数",
  "Steps Taken Today:": "今日步数:",
  "HISTORY": "过去记录",
  "SIGNING IN": "登录中...",
  "Make sure you have created account with Email": "请确保您已使用电子邮件创建帐户",
  "Make sure you have created account with Phone Number": "请确保您已使用电话号码创建帐户",
  "Invalid Phone Number Length": "电话号码长度无效",
  "Pending": "待处理",
  "Click here if you have attended":"点击如果您已关注",
  "No check in for 3 days":"连续3天没有签到",
  "Redemption": "兑换",
  "Redeem": "兑换",
  "Point will be deducted after clicking Redeem.": "点击兑换后将扣除积分。",
  "Insufficient Points": "积分不足",
  "I want redeem item": "我要兑换物品"
}